有無人記得當年台灣嘅滅頂行動??

唔知香港D超市有無好似台灣D超市咁好服務呢?發夢想試下食哂油退唔退得.